[官方突發] 英足總決定腰斬19-20賽季超級聯賽

The FA Women’s Super League & Women’s Championship Board has today confirmed the decision to end the 2019-20 season for the Barclays FA Women’s Super League and the FA Women’s Championship, with immediate effect.

Following full and thorough consultation with the clubs, the FA Women’s Super League & Women’s Championship Board has discussed various recommendations which will be sent to the FA Board to determine the most appropriate sporting outcome for the 2019-20 season.

This will include identifying the entries for the 2020-21 UEFA Women’s Champions League, which would be based on sporting merit from the 2019-20 Barclays FA Women’s Super League season.

報左警

猁: 停女超聯一定係死獌狗

如果停女唔停男即係歧視我哋女人

男女平權！
點解停女未停男！？
男人條命就賤啲！？

$

睇完即刻掉左張利物浦冠軍，買左成球而家點算

果然係Lady first

一早撕得啦 排榜尾得6分

撕乜撚買冠軍 最後腰斬 唔通會通殺咩

死猁狗係咪降班

踢唔哂都會判利冠軍

自己弱智仲要同人講